如果香港有處女節 係咪得翻醫院班bb可以慶祝？

香港撚有處女

掂過女仔手未呀

鬼叫你中學咁柒溝唔到處女咩，宜家成個怨婦咁。睇開d啦屌。

我係毒撚都覺得呢班友好撚煩
日撚日處女處女
唔洗出黎見面都知佢地絕對係一班一事無成既廢物失敗者

我依家條女係俾我破 我以前第一次果陣佢都係第一次

香港都算係咁丫 唔錯呀